有日孫燕姿去咗爆格，諗住 鑿穿牆

就變成 燕姿鑿鑿

ok

技窮

邊度鄉下?

泰國

孫燕姿係咪文房四寶

巴打改名叫書乃文房四寶啦

姚乃目